［學術討論］如果D黃屍咁樣玩嘢 藍店會唔會仆街？

fuckpanda vs deliveroo對餐廳的態度

如果D黃屍暴徒用Fuckpanda嗌外賣
然後取消張單

千祈唔好咁做

有冇外賣仔講解下

Lm